msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: picochic\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-01-27 22:15+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2012-09-10 20:12+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team:  <niaoer@niaoer.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: English\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#: content-quote.php:3
msgid "Quote"
msgstr "引用"

#: content-quote.php:3 content-status.php:3 content-aside.php:3 content.php:7
#: content-link.php:6 search.php:13
msgid "Write a comment"
msgstr "撰写评论"

#: content-quote.php:3 content-status.php:3 content-aside.php:3 content.php:7
#: content-link.php:6 search.php:13
msgid "1 comment"
msgstr "1 条评论"

#: content-quote.php:3 content-status.php:3 content-aside.php:3 content.php:7
#: content-link.php:6 search.php:13
#, php-format
msgid "% Comments"
msgstr "% 条评论"

#: content-quote.php:8 content-status.php:8 page.php:11 content-aside.php:8
#: content.php:12 content-link.php:11 functions.php:174 functions.php:201
msgid "(Edit)"
msgstr "(编辑)"

#: content-quote.php:12 content-status.php:12 content-aside.php:12
#: content.php:23 content.php:27 content-link.php:15 search.php:28
#: search.php:32
msgid "More &raquo;"
msgstr "继续阅读 &raquo;"

#: comments.php:3
msgid ""
"This post is password protected. Enter the password to view any comments."
msgstr "这篇文章受密码保护，查看评论请输入密码。"

#: comments.php:39
msgid "Comments closed"
msgstr "评论已关闭"

#: comments.php:48
msgid "You must be"
msgstr "您必须"

#: comments.php:48
msgid "logged in"
msgstr "登陆后"

#: comments.php:48
msgid "to leave a reply"
msgstr "才能评论"

#: content-status.php:3
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: index.php:17
msgid "&laquo;  Older articles"
msgstr "&laquo;  早期文章"

#: index.php:18
msgid "Newer articles &raquo;"
msgstr "较新文章 &raquo;"

#: index.php:27 search.php:55
msgid "Sorry, nothing found."
msgstr "抱歉，找不到您要查看的内容。"

#: index.php:29 404.php:7
msgid ""
"It seems we can&rsquo;t find what you&rsquo;re looking for. Perhaps "
"searching, or one of the links below, can help."
msgstr "我们可能无法找到您需要的内容，您可以试试下面的链接和搜索功能。"

#: page.php:15
msgid "More..."
msgstr "继续阅读..."

#: searchform.php:2 searchform.php:5 header.php:43 header.php:45 header.php:55
#: header.php:57
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: footer.php:3
msgid "All rights reserved"
msgstr "All rights reserved"

#: footer.php:4
msgid "Design by picomol"
msgstr "Design by picomol"

#: footer.php:4
msgid "Powered by "
msgstr "Powered by "

#: 404.php:5
msgid "This is somewhat embarrassing, isn&rsquo;t it?"
msgstr "不好意思……"

#: content-aside.php:3
msgid "Aside"
msgstr "旁白"

#: header.php:19
#, php-format
msgid "Page %s"
msgstr "页面 %s"

#: header.php:60
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: content-link.php:6
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: single.php:13
msgid "Sorry, no article found"
msgstr "抱歉，没有找到这篇文章……"

#: functions.php:35
msgid "Primary Navigation"
msgstr "导航"

#: functions.php:47
msgid "Sidebar 1"
msgstr "边栏一"

#: functions.php:48
msgid "Will be displayed on the top sidebar or left."
msgstr "显示在顶部或左侧"

#: functions.php:55
msgid "Sidebar 2"
msgstr "边栏二"

#: functions.php:56
msgid "Will be displayed on the bottom sidebar or right."
msgstr "显示在底部或右侧"

#: functions.php:79
msgid "Chessboard"
msgstr "棋盘"

#: functions.php:85
msgid "Hanoi"
msgstr "河内奇葩"

#: functions.php:91
msgid "Lanterns"
msgstr "灯笼"

#: functions.php:97
msgid "Pine-cone"
msgstr "松果"

#: functions.php:103
msgid "Shore"
msgstr "海滩"

#: functions.php:109
msgid "Trolley"
msgstr "电车"

#: functions.php:115
msgid "Wheel"
msgstr "车轮"

#: functions.php:121
msgid "Willow"
msgstr "垂柳"

#: functions.php:174
msgid "Pingback:"
msgstr "Pingback 引用通告："

#: functions.php:190
#, php-format
msgid "%1$s %2$s"
msgstr "%1$s %2$s"

#: functions.php:196
#, php-format
msgid "%1$s at %2$s"
msgstr "%1$s 在 %2$s"

#: functions.php:206
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的评论正等待审核……"

#: functions.php:212
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: functions.php:245
msgid "Categories: "
msgstr "分类目录："

#: functions.php:257
msgid "Tags: "
msgstr "标签："

#: functions.php:269 functions.php:300
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: functions.php:283
msgid "Search results for"
msgstr "搜索结果"

#: functions.php:358
msgid "Link to your social profiles like twitter, facebook or flickr."
msgstr "链接到您的社交网站，例如 Twitter、Facebook 或 Flickr"

#: functions.php:477
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: functions.php:479
msgid "RSS Text:"
msgstr "RSS 标题："

#: functions.php:481
msgid "RSS  URL:"
msgstr "RSS 地址："

#: functions.php:483
msgid "Twitter Text:"
msgstr "Twitter 标题："

#: functions.php:484
msgid "Twitter  URL:"
msgstr "Twitter 地址："

#: functions.php:485
msgid "Facebook Text:"
msgstr "Facebook 标题："

#: functions.php:486
msgid "Facebook URL:"
msgstr "Facebook 地址："

#: functions.php:487
msgid "Google+ Text:"
msgstr "Google+ 标题："

#: functions.php:488
msgid "Google+ URL:"
msgstr "Google+ 地址："

#: functions.php:489
msgid "Diaspora Text:"
msgstr "Diaspora 标题："

#: functions.php:490
msgid "Diaspora URL:"
msgstr "Diaspora 地址："

#: functions.php:491
msgid "Identi.ca Text:"
msgstr "Identi.ca 标题："

#: functions.php:492
msgid "Identi.ca URL:"
msgstr "Identi.ca 地址："

#: functions.php:493
msgid "Flickr Text:"
msgstr "Flickr 标题："

#: functions.php:494
msgid "Flickr URL:"
msgstr "Flickr 地址："

#: functions.php:495
msgid "Vimeo Text:"
msgstr "Vimeo 标题："

#: functions.php:496
msgid "Vimeo URL:"
msgstr "Vimeo 地址："

#: functions.php:497
msgid "LinkedIn Text:"
msgstr "LinkedIn 标题："

#: functions.php:498
msgid "LinkedIn URL:"
msgstr "LinkedIn 地址："

#: functions.php:499
msgid "Delicious Text:"
msgstr "Delicious 标题："

#: functions.php:500
msgid "Delicious URL:"
msgstr "Delicious 地址："

#: includes/theme-options.php:23
msgid "Use This Image"
msgstr "使用图像"

#: includes/theme-options.php:54 includes/theme-options.php:70
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: includes/theme-options.php:90
msgid "Custom color scheme"
msgstr "自定义颜色方案"

#: includes/theme-options.php:74
msgid "Options saved"
msgstr "设置已保存"

#: includes/theme-options.php:88
msgid "Color and background"
msgstr "配色与背景"

#: includes/theme-options.php:90
msgid "Custom Link Color"
msgstr "自定义链接颜色"

#: includes/theme-options.php:94
msgid "Select a Color"
msgstr "选择颜色"

#: includes/theme-options.php:97
msgid "Default link color"
msgstr "默认链接颜色"

#: includes/theme-options.php:101
msgid "White background for main section"
msgstr "内容区域使用白色背景"

#: includes/theme-options.php:107
msgid "Dark mode"
msgstr "黑色模式"

#: includes/theme-options.php:111
msgid ""
"Use this option if you use a dark background with disabled white main section"
msgstr "取消黑色模式下的内容区域的白色背景设置"

#: includes/theme-options.php:115
msgid "Header"
msgstr "顶部"

#: includes/theme-options.php:117
msgid "Custom logo"
msgstr "自定义 Logo"

#: includes/theme-options.php:120
msgid "Select or upload a logo"
msgstr "选择或上传 Logo"

#: includes/theme-options.php:122
msgid "Remove logo and show text instead"
msgstr "移除 Logo 并用文字代替"

#: includes/theme-options.php:126
msgid "Show logo centered"
msgstr "Logo 居中显示"

#: includes/theme-options.php:130
msgid "Will show logo centered if you set a logo"
msgstr "将设置的 Logo 居中显示"

#: includes/theme-options.php:134
msgid "Display header search"
msgstr "使用顶部搜索框"

#: includes/theme-options.php:138
msgid "If you don't like the header search form, you can diasble it here"
msgstr "如果不想使用的话可关闭"

#: includes/theme-options.php:142
msgid "Show breadcrumbs"
msgstr "显示 breadcrumbs"

#: includes/theme-options.php:146
msgid ""
"A breadcrumb navigation will be displayed on the left side of the top menu "
"bar"
msgstr ""
"A breadcrumb navigation will be displayed on the left side of the top menu "
"bar"

#: includes/theme-options.php:150
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: includes/theme-options.php:152
msgid "Custom favicon"
msgstr "自定义 favicon"

#: includes/theme-options.php:155
msgid "Select or upload a favicon"
msgstr "选择或上传 favicon"

#: includes/theme-options.php:157
msgid "Remove favicon"
msgstr "移除 favicon"

#: includes/theme-options.php:157
msgid "You don't have a favicon to upload? Generate your own on"
msgstr "没有 favicon？去这里看看"

#: includes/theme-options.php:161
msgid "Custom header height"
msgstr "自定义顶部高度"

#: includes/theme-options.php:165
msgid "Default header height:"
msgstr "顶部默认高度"

#: includes/theme-options.php:165
msgid "After you changed this value you can"
msgstr "设置后您可以"

#: includes/theme-options.php:165
msgid "upload a new header image"
msgstr "上传一个新的顶部背景图像"

#: includes/theme-options.php:171
msgid "Save Options"
msgstr "保存设置"

#: search.php:7
msgid "Search Results for: %s"
msgstr "%s 的搜索结果"

#: includes/theme-options.php:105
msgid "For dark backgrounds"
msgstr "文字颜色设为白色（针对黑色背景）"

#: includes/theme-options.php:97
msgid "Default color"
msgstr "默认颜色"

#: includes/theme-options.php:157
msgid "Read-more-link links to read-more-tag"
msgstr "单击 阅读更多 后跳转到指定位置"

#~ msgid "Colors"
#~ msgstr "颜色"

#~ msgid "Use the WordPress-Tools to change your background color/image"
#~ msgstr "使用 WordPress 工具更改背景颜色或图像"

#~ msgid "White text color"
#~ msgstr "白色文字"

#~ msgid "Hide Menu"
#~ msgstr "隐藏菜单"

#~ msgid "Hide Search"
#~ msgstr "隐藏搜索"

#~ msgid "You can generate your custom favicon on"
#~ msgstr "您可以制作一个 favicon"

#~ msgid "Upload Image"
#~ msgstr "上传图像"

#~ msgid "Upload your own favicon image"
#~ msgstr "上传自定义 favicon 图像"

#~ msgid " using the WordPress Media Library and insert the URL here."
#~ msgstr "使用 WordPress 媒体库并插入链接"

#~ msgid " Options"
#~ msgstr " 选项"

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "编辑"

#~ msgid "Theme Options"
#~ msgstr "主题选项"

#~ msgid " Theme Options"
#~ msgstr " 主题选项"

#~ msgid "e.g. #0000FF or blue (default link color: #009BC2)"
#~ msgstr "例如 #0000FF 或者 blue (默认链接颜色为 #009BC2)"

#~ msgid "Written on"
#~ msgstr "发表于"

#~ msgid "Category"
#~ msgstr "分类目录"

#~ msgid "No comments"
#~ msgstr "暂无评论"

#~ msgid "Picoclean"
#~ msgstr "Picoclean"

#~ msgid "Logout"
#~ msgstr "登出"

#~ msgid "Name (required)"
#~ msgstr "名称 (必填)"

#~ msgid "E-Mail (required)"
#~ msgstr "E-Mail (必填)"

#~ msgid "Send"
#~ msgstr "发送"

#~ msgid "More"
#~ msgstr "更多"

#~ msgid "Bearbeiten"
#~ msgstr "Bearbeiten"
